黑警驚到包膠袋

Condom

未見過condom大到可以包住個人型狗隻

係咪冇口罩

condom人又點
除果下咪奶野

個身就似人型膠應該都係特製
但鞋套好似係環保袋黎？

廢撚

個鞋套勁似商場用果啲小型沙包改裝

d黑驚物資幾充足，個個都醫療用n95

巨大安全套

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港